趁機入手Surface Pro 3

見Surface Pro 3 個二手價咁低，想入番部玩下。得閒睇片，玩低要求既online game。
i5 + 4GB RAM + 128SSD，會唔會好慢
有冇巴打有經驗

幾錢？

得4gb ram邊夠用，起碼8gb啦

部機好易熱，一熱就降頻。4gb ram唔會夠用，除非你只係睇片同文書。拎返工返學幾好，但打機就算吧啦。

唔好買，如果你預打機。

淨係玩lol都熱到飛起
玩一場半部機已經收皮

都係玩巨商，其他Game 會 Desktop玩
但4GB RAM 用Chrome 開10個tab 會唔會著火

4gb ram唔好諗住用chrome

其實用係冇問題，但佢真係散熱太差，好易升溫到70度，我之前頂唔順佢咁熱熄鳩佢自動超頻先好少少。

好似就出new surface pro?等多陣再諗
可能4都有得平？

Surface Pro 用黎打機

用notebook打機已經夠on9

surface pro 3 前用家
i7 8GB RAM 256GB SDD
話你知 部機好容易熱
拎黎打機就更加誇張
係熱到可以煎蛋
而家轉左surface pro 4 就再冇呢個問題
可google下 surface pro 3 overheat
咪後悔

見到4同3個散熱，即刻後悔咗買3

多謝各位既意見，但散熱改進左d咩，咁大進步？！

3只有短短兩條熱管+細風扇，4係兩條長熱管+導熱板+細風扇。所以3嘅廢熱係積住一處，4嘅廢熱可以利用曬成個機身嚟散熱，有興趣可以google吓。

我仲用緊sp3 i5 128GB
唔算快唔算慢, 但打機唔係咁得, gpu 比較廢
上網文書冇問題

4GB RAM?

買二手不如買amazon翻新機
有時低過5折

以前買耳機中過伏

128GB 得4GB RAM, 冇8GB RAM model

Pro 3 8+256 同 Pro 4 4+128 點揀

Pro 4 8+256

有錢我都想買齊Surface Pro4 +Surfacebook + Macbook Pro + IMac。 全部頂配

但我想4千幾搞掂佢

咁都係嗰句啦，你唔太在意散熱同降頻咪PRO3

好在意咪PRO4